台灣人都是狗

不服來辯

我覺得話佢地係中國人貼切d同埋侮辱d